振英大戰援交妹

又可以撚狗
之後點回佢好？

lm

做乜開新post

on9?

佢好快就開門見山，劇本已進入大直路

打錯左標題名

咁佢做乜搞鳩我

直接問佢係咪要買點數卡

你真係好on9

G chi

咁咪好快玩完

點數黨 對面其實男人黎

我知呀 但點回佢

叫佢自拍身材先啦
要片唔要相

樓主一定好撚得閒

今日放假 真係好撚無聊

你話錢唔係問題

俾人撚返轉頭

屌 叫佢拍片即係俾佢知你唔係水魚
又要等下次

一入嚟就玩完

樓主唔識玩就算罷啦

呢d題材玩到悶啦

又黎。無聊

On9 confirmed

屌你早洩咁快完

失敗乃成功之母

下次撚下ig班假ptgf

0分

Cut ？～

悶唔悶

此post已完

未必 有啲人失敗只係失敗之母

支持

咁快玩完

J 圖都冇張就完咗

屌你條樓豬唔撚識玩就收皮啦

Any wechat id share?

擺明係呃點數

太快啦

笑死 即黑玩完

搵人add佢繼續玩吧